蕭若元：戴耀廷恐怕會被終身監禁

大抓捕！泛民主本土派被一網打盡！戴耀廷恐怕會被終身監禁

老蕭話佢係香港審

咁戴生睇黎都坐硬洗頭艇了

如果咁講，唔監禁係咪=死刑

戴妖:

唔駛, 搭高鐵, 飛機乜都得, 國安法駛乜咁偷偷摸摸用洗頭艇呀

佔領金鐘同雷動條數係要找嘅

戴妖用雷動操控選舉
佔中係革命反黨
雖然國安法無追溯期，但因情況嚴重
所以呢次唔計，照告

咁唔係終身監禁都有好多種刑罰, 邏輯上死刑都可以